有無人有壞左既LG G3 / G4 想試下整？

大家都知G3 G4 過熱死機問題一直令人詬病

估計有d巴絲打部機可能係水貨／過左保而無拎去整

小弟經過一輪google，發現死機問題可能係因為cpu過熱而導致脫焊

救機方法暫時有兩種
1. reflow
2. 搵d野頂實粒u同底板

如果你想試下救唔救得返，而你又唔介意既，不如拎比我試下

講明先：
1. 唔一定救得返
2. 不收費，純粹想試下自己手勢（不過如果整得返，都歡迎你捐少少錢比任何慈善機構，以示支持）

利申：剛剛用方法2 救左2部g3

5x bootloop 有無興趣整

有部g3韓水
壞左兩年

有部g4
自已搵人整過一次
但係之後一唔叉電就死機reboot

我有

過我個n5x bootloop 啦 我都解釋過

2017/04/09/184350_c31396fe7a74747ec46c6d7e8f71460b.jpg[/img]

华吉智能手机维修中心
黄金辉
微信：784439978
电话：15919836083
地址：深圳市福田区华强北远望数码城一楼1065

我有部G pro2要叉電先開到，唔叉就會係咁reboot，有冇idea

多數壞電

g3死係壞電
g4先係熱到虛焊

家下部 g3 用左3年多啲 韓水 f400k黎 個mon有時自己熄 有時自動變暗直到完全黑哂 咩都按唔到 係咪燒底板

我其中一部G3症狀同你一樣

睇左拆機video
要撬開個外殼
唔驚我撬花左既 可以幫你

想整嗎

有部g3，就算洗機之後，開機愈耐愈慢愈熱，我諗都係咁死？

粒U 高溫時會行最低速 防止過熱
可以話係死症黎

有部G4 成日話 相機已停止 10次有1次又開得番

關唔盟底板事

可以係相機壞
或者係你某個相機app搞到相機crash左

clean cache clean data
reboot
factory reset
咩都試過

v10 試唔試， 反正得個擺字
bootloop

有冇得搞 如果要換底板就算

有啊，我尋晚用方法2整返好，so far 部機都宜家都無再出現黑mon情況

可以試下adb logcat 睇有咩error
好大機會相機死左

g pro 2 壞左sim card位有冇得整
出面間間都唔整

sorry! 我冇專業架餐 整唔到
btw 應該得大陸先肯幫你整
因為工序繁複 time cost太大

同你一樣

唔識大陸啲鋪頭

你個方法2應該幾日就打回原形
正確係要換cpu先真正整到

方法2的確治標不治本，要越加越厚

利申: 機主，已放棄

我同你個問題一樣，寄左去淘寶店整，180人仔。店主話部電話所出現既問題就係樓主所講既cpu脫焊。

呢個情況應該係死電, 我都係咁, 唔插線開唔倒機, 換左舊電就正常

之前用緊g3 轉左iphone後冇理佢
呢排貪得意先開返 發現佢開唔返 但又差到電
大概衰咩

我有部g3 ,間中bootloop 同壞wifi ,自己整過幾次，過一排又壞返，係咪可以出手相救

如果差住電, 開到機, 一切正常, 咁即係粒電死
如果係死cpu, 個差電畫面好快會freeze左

你之前試過點整?
可以試下既, 但唔包整好

sim card位自己整都得啦

唔係咁易架葉師傅
個sim card槽係連埋micro sd

一樣

我g3係因為有藍mon而冇再用....你有冇信心

係淘寶買sim卡槽連sd卡槽果組零件落黎自己換呢？

利申：自己整壞左g3卡槽都係淘落黎自己換

差住電都開唔到機

信心就冇啦
冒險精神就有

#adore
有神快拜
睇左段維修片，覺得個位好難焊

唔洗焊架喎 就咁買件零件換咋喎

正路係
另一樣野你可以睇既, 比較開機前同後粒電個percentage
我粒壞電呢, 未開機前就30%, 開完機變左50%
If you find large difference, mostly likely your battery is dead.

對唔住 自 睇咗淘寶真係要焊
因為g3果件係咁樣

我部G3壞得好搞笑
叉實電就用到
一鬆電即刻無限重開機
Ching知唔知係壞咩?

我部G3未洗機前會不斷重啓或者按幾下就黑屏，洗左機之後用用下會個mon會hold死個畫面之後就會自動熄機，大概係咩問題

換完電部機就重生了
當後備機用都唔錯

似死電

恭喜曬, 你已中獎
粒cpu已脫焊(即係#0 個問題)

頂
係咪真係有咁多人用G3呀
平時出街, 方圓三百里得我一個人用

我仲有G2 G3 G4擺左係屋企
不過G3壞電真係係好基本既事黎
我都壞左2粒原廠電 依家用緊Momax

我都有部已死g3唔係香港如果唔係爸打你拎去玩

原來咁就係脫焊，不過老母好似掉左部機，幫唔到爸打你練習

有部g3 老豆整壞左sim卡slot 巴打攞唔攞去玩下之前試過自己整 但解唔到桿

g3 死cpu

lg垃圾，整完咪轉個頭又壞，咪撚浪費時間啦

個wifi有時自動會長開，熄左又會自己開返
有時連到wifi又會自己斷線又再連無限loop
另外有時開機嗰時會自己過熱跟住又會無限reboot，有時reboot完係打唔出電話上唔到網，要我抆舊電出嚟一陣先至正常返
咁係咩問題？

我部g3 長期認為粒電係0%, 之後會reboot, 换過電都係咁， 咁仲有無得救？

其實好似都係關cpu事

啱呀,我部G3又係換完電冇耐又壞,索性換機算

有部雙卡版g3
岩岩好過咗一年就壞
上上下網突然黑mon跟住就死咗機，差電同連電腦都完全冇反應
我又冇打機係刷下rom咁之嘛
咁係壞邊part？
諗住淘塊底板自己換/送淘寶整又唔知信唔信得過

我死過G3 blue screen
拆左底板放入焗爐焗
醫返好一個月

壞左既v10得唔得

部G4過完機場x 光機就收皮知唔知係咩死法?
年幾前已換一次底板

網上都有人share類似情況
估計都係cpu問題
佢放部機入焗爐焗10分鐘就冇事(即類似方法1)

most likely cpu
你可以試下好似條片咁整, 放個銀仔逼實粒U

之前搵過LG為G4出咗個程式可以對付boot loop
大約係shut down其中啲有問題嘅核之類 詳情唔識咁多

啱啱壞咗部g3,打打吓三國無隻突然藍畫面，有時開機入到桌面，幾秒又唔掂，換咗電都唔得，幫我reflow吓，唔該

add 唔到你wo 巴打

v10想唔想試下

利申：拎過去整 救唔到

x2

我部g3 仲 run 到

有部g3壞左成年

自己焗機焗好左真係shock左
其實咩原理？

樓主如果成功fix到5x bootloop可以講聲，唔介意俾返少少錢

有部會無啦啦閃mon嘅g3跟住就黑屏

LM 估唔到有咁多兄弟呢排壞同一款機
我部GGG用左兩年半
第一年已經死電池 已換山寨電池繼續用
到上個月開始藍Mon 同bootloop
個mon識得都逐漸變黑又得 立即變黑又得 得左
即係一部機集曬以上咁多巴打所有毛病 :(

真係無諗過拆底板出黎加熱可以救返架機
第一次烤完著得返我堅呆左
但好景不常 一個禮拜又再藍mon
再拆出黎烤 兩三日又藍
e+唯有屢敗屢戰 但加熱救機法成功率依然維持100%

我都係屢敗屢戰 ，奈何佢一lag 機就會boot機，應該要換u先解決到

我搵紙皮頂住塊底板半年啦 :0)
前日開始真係唔work
咩都睇唔到 仲要boot唔起

reflow就冇試過
但試過搽散熱膏落去
有冇用唔知啦 但係機背果面嘅散熱膏冇凝固過

等1+5/買V20算

Reflow塊版其實係透過熱力將底板上面焊接位重新再「焊接」一次
好多人話work 但效力唔係永久

以前美國好多人幫人整電子嘢就係用 reflow soldering 呢個方法呃錢
之後就立法要加保養定咩

巴打 我部gpro2吾知點解一著機個相機鏡頭位就好熱 有冇解救方法

垃圾L G

其實唔太難，屋企人有幾部mon同sim卡加sd槽都係我換，最快嘅淘寶幾十蚊整電話個啲工具，sim卡槽好似都係十蚊到，再上網睇拆機片，搞掂！

底板受過潮係咪都可以照焗？

整嚟整定再壞，D人咁整都係為機入面data姐

我有部g4 應該都係死底版，點聯絡樓主？ 我add你tg話無username

G3 用用下就黑mon 開返得LG logo 閃左陣就漸漸變黑 有冇得整

一樣 不過我係update完

有部g3港行
壞左一年
detect唔到sim卡
相機爆玻璃
有無興趣？

g2 刷上咗6.0
之後刷返落官方4.4個陣 磚咗
依家開機 入到個動畫畫面無限loop

有部G4卡咗喺LG logo...
巴打仲有冇興趣整

g3個size 同外型好正 不過屌佢老母年半底板已燒

Same
最後幾十蚊賣左
Lg真係永不錄用

g3用用下無啦啦黑mon, 熄咗螢幕再開就用得番，跟住轉頭又黑過
求巴打幫手

樓主唔見左